[開定先] 迷雲果班傻西今次仲有咩好講？！😂

出膠陣，on9換人

比利物浦大炒

又出b24打左閘

唔出你

1:0了

雲加好撚廢呀

真係好撚廢

有咩用

費棉奴

唔出樓主真係贏不到

講左嫁啦

樓主don't cry

2和b屌打黑b

撐雲嘅都唔一定係阿迷嘅

真

笑緊😂

狗竇好撚多迷雲黨

呢個真

正選嘅後備,

見到個陣就知輸9硬